# Mr Robot EPSI

## Description du projet

## Installation

- [ ] Webots (Environnement de simulation pour Robots)
- [ ] IDE pour la stack web en mock (HTML, CSS, JS)
- [ ] Interface de pilotage: C/C++, Java ou Python
- [ ] Contrôleur C++
- [ ] Contrôleur Python